[認真問] 點解尼馬插水就係狗，C朗插水就咁多人幫佢洗底？

片都廢事post
費事又比人話打手

蝗狗唔撚見哂

小花迷又出來吠？

夠疊馬

C朗 小花上哂神枱
尼馬?邊撚個

因為c 朗轉圈次數輸左

因為屁馬戲太屎

正解

因為連登仔憎mk仔 溝哂佢地d女

最記得牙朗踢英超果時比林伯踩到個影 然後碌地

變晒祖迷